好想桶撚死淋病 生淋病真辛苦

已經大約三個幾月 作為一個打工狗
無乜所求 只求香港人好 心繫家園
食左好多tg 睇住爆眼少女 仲有好多好多既新聞

轉由和你飛到依加好想桶撚死淋病
就算幾攰都好 香港人一定要好好堅持落去
唔係話搞分化
生淋病真係好辛苦 翻工又好辛苦
辛苦各位兄弟繼續加油

雖然我唔係日日追post 但都盡左好大力氣

眼見後生仔近排成日落街叫
但點解冇人發起圍淋病間屋？打爆細胞膜？嚇到淋病食唔安訓唔落？ ？ sorry無知一問

利申: 願意為革命犧牲 殺曬d菌去 有冇ching獻計

但我真係好想隊爆淋病 生淋病真係好辛苦 sorry for 1999

淋病（Gonorrhea）是一種感染淋球雙球菌所導致的性傳染病。[1]許多人在感染後，並不會表現任何症狀。男性常見症狀包括排尿灼熱、陰莖開口流膿、睪丸疼痛等。女性的常見症狀一樣是排尿灼熱、伴隨陰道異常分泌物、不正常出血，甚至是骨盆疼痛，有時甚至會導致骨盆發炎的併發症。男性則有可能併發副睪炎。

因咩生淋病？

生無可戀 人工低

BAMMMMMMMMMMMM

幾時bam呀Ching?!?!

你自己睇左邊第3張圖

做乜咁睇唔開

Bam

回番原本個問題，記者會，行會開會都會有淋病

淋病係咁毒架啦！刪除禍患

點解一路殺佢唔撚死？

BAM

成身都好痕 d病真毒

屌,嚇撚死

原子武器

好痕呀

唔搵啦 有冇ching組織下 拆燈柱都做得出
成百萬人衝入去啦 淋病死硬殺菌win win
我就好奇 班𡃁妹仔比人射爆眼 咁就白白犧牲左